屌奶星有無人覺得呢條劇毒友啲舉止動作好似自己

不過佢係做緊戲 我係真係咁

點解要扮女user?

...求其tick咋嘛

咪玩啦 你型咁多
我係仔都扯扯地

-,-

清平時似唔似佢

yes 明明大家言語相通 但對方硬係好困惑而且露出望緊智障既神情

跟住佢地個group圍內就會may may嘴笑咁你眼望我眼, 好似佢地知道啲我唔知道嘅野咁

清假設你唔係偽毒
我地一齊落club媾女會有咩下場?

比人趕下場

...so hea

ching又有咩睇法